Ze was altijd snel en gegarandeerd: Isabella traag en durf.
Sindsdien was ze twaalf, Emma is meester van het huis en van jullie allemaal.
In haar moeder verloor zij de enige persoon die in staat is het hoofd te bieden aan haar.
Ze neemt haar moeder bezat, en moeten zijn in onderwerping aan haar."
"Ik had sorry, Mr. Knightley, afhankelijk van _uw_ aanbeveling had ik quitted Mr. Woodhouse's familie en wilden een andere situatie; ik geloof niet dat u zou hebben gesproken een goed woordje voor me op elk lichaam.
